{
  "CommandPostFavourite01": "가장 좋아하는 01",
  "CommandPostFavourite02": "가장 좋아하는 02",
  "CommandPostFavourite03": "가장 좋아하는 03",
  "CommandPostFavourite04": "가장 좋아하는 04",
  "CommandPostFavourite05": "가장 좋아하는 05",
  "CommandPostFavourite06": "가장 좋아하는 06",
  "CommandPostFavourite07": "가장 좋아하는 07",
  "CommandPostFavourite08": "가장 좋아하는 08",
  "CommandPostFavourite09": "가장 좋아하는 09",
  "CommandPostFavourite10": "가장 좋아하는 10",
  "CommandPostFavourite11": "가장 좋아하는 11",
  "CommandPostFavourite12": "가장 좋아하는 12",
  "CommandPostFavourite13": "가장 좋아하는 13",
  "CommandPostFavourite14": "가장 좋아하는 14",
  "CommandPostFavourite15": "가장 좋아하는 15",
  "CommandPostFavourite16": "가장 좋아하는 16",
  "CommandPostFavourite17": "가장 좋아하는 17",
  "CommandPostFavourite18": "가장 좋아하는 18",
  "CommandPostFavourite19": "가장 좋아하는 19",
  "CommandPostFavourite20": "가장 좋아하는 20",

  "Video Inspector.Compositing.Opacity": "불투명",
  "Video Inspector.Transform.Position X": "위치 X",
  "Video Inspector.Transform.Position Y": "위치 Y",

  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 프레임으로 이동": "이전 프레임으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션: 대치 및 오디션에 추가": "오디션: 대치 및 오디션에 추가",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 15로 전환": "자르고 뷰어 앵글 15로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 되감기": "리타임: 되감기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.다음 앵글 선택": "다음 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.Tools.시네마틱 도구": "시네마틱 도구",
  "Command Set Shortcuts.Effects.비교 뷰어와 메인 뷰어 사이 포커스 전환": "비교 뷰어와 메인 뷰어 사이 포커스 전환",
  "Command Set Shortcuts.Organization.브라우저에서 프로젝트 보기": "브라우저에서 프로젝트 보기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 마스크 유형을 토글합니다": "색상 마스크 유형을 토글합니다",
  "Command Set Shortcuts.General.왼쪽으로 표시자 약간 이동": "왼쪽으로 표시자 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.View.비디오 애니메이션 보기/가리기": "비디오 애니메이션 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Organization.연속 재생": "연속 재생",
  "Command Set Shortcuts.Application.환경설정": "환경설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.위로 많이 약간 이동": "위로 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Windows.벡터 스코프 보기": "벡터 스코프 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.다음 초점": "다음 초점",
  "Command Set Shortcuts.Windows.보관함 브라우저로 이동": "보관함 브라우저로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Organization.새로운 이벤트…": "새로운 이벤트…",
  "Command Set Shortcuts.General.Compressor로 iTMS 패키지 보내기": "Compressor로 iTMS 패키지 보내기",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 필름스트립만": "클립 모양: 필름스트립만",
  "Command Set Shortcuts.Marking.범위 시작 부분 지우기": "범위 시작 부분 지우기",
  "Command Set Shortcuts.Application.최소화": "최소화",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오만 덮어쓰기(백타임)": "오디오만 덮어쓰기(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.아래로 틸트": "아래로 틸트",
  "Command Set Shortcuts.Effects.기본 오디오 효과 추가": "기본 오디오 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.General.추적 편집기 보기/가리기": "추적 편집기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 3 적용": "키워드 태그 3 적용",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 2 적용": "키워드 태그 2 적용",
  "Command Set Shortcuts.Tools.선택 도구": "선택 도구",
  "Command Set Shortcuts.Marking.표시자 추가": "표시자 추가",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.모노 모니터링": "모노 모니터링",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 곡선 효과 추가": "색상 곡선 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.General.애니메이션 편집기에서 선택된 효과에 키 프레임 추가": "애니메이션 편집기에서 선택된 효과에 키 프레임 추가",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생/일시 정지": "재생/일시 정지",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.앞으로 재생": "앞으로 재생",
  "Command Set Shortcuts.Marking.새로운 스마트 모음": "새로운 스마트 모음",
  "Command Set Shortcuts.Windows.백그라운드 작업": "백그라운드 작업",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 7로 전환": "자르고 뷰어 앵글 7로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분으로 다듬기": "선택 부분으로 다듬기",
  "Command Set Shortcuts.General.이전 표시자 편집": "이전 표시자 편집",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오버랩 해결": "오버랩 해결",
  "Command Set Shortcuts.Editing.정지 프레임 삽입/연결": "정지 프레임 삽입/연결",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 필드로 이동": "다음 필드로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 8": "재생 속도 8",
  "Command Set Shortcuts.Marking.표시자 추가 및 수정": "표시자 추가 및 수정",
  "Command Set Shortcuts.General.블레이드 속도": "블레이드 속도",
  "Command Set Shortcuts.View.확대": "확대",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.VR 헤드셋으로 출력": "VR 헤드셋으로 출력",
  "Command Set Shortcuts.General.프록시 파일 다시 연결…": "프록시 파일 다시 연결…",
  "Command Set Shortcuts.Tools.왜곡 도구": "왜곡 도구",
  "Command Set Shortcuts.Windows.보조 디스플레이에서 이벤트 보기/가리기": "보조 디스플레이에서 이벤트 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상판 효과 추가": "색상판 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.Editing.새로운 컴파운드 클립…": "새로운 컴파운드 클립…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.속성 제거…": "속성 제거…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.삭제": "삭제",
  "Command Set Shortcuts.Windows.사진, 비디오 및 오디오로 이동": "사진, 비디오 및 오디오로 이동",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 클립 레이블만": "클립 모양: 클립 레이블만",
  "Command Set Shortcuts.View.파란색 채널 보기": "파란색 채널 보기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.양수 타임코드 입력": "양수 타임코드 입력",
  "Command Set Shortcuts.Editing.이전 오디오 앵글 선택": "이전 오디오 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 파형 크기 늘이기": "클립 모양: 파형 크기 늘이기",
  "Command Set Shortcuts.General.이벤트 뷰어에서 앵글 보기/가리기": "이벤트 뷰어에서 앵글 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Organization.클립 동기화…": "클립 동기화…",
  "Command Set Shortcuts.Windows.원본 레이아웃으로 복귀": "원본 레이아웃으로 복귀",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 약간 이동 제어 왼쪽으로": "색상 수정: 약간 이동 제어 왼쪽으로",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 13으로 전환": "뷰어 앵글 13으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Windows.사이드바 보기/가리기": "사이드바 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.분리 클립 항목": "분리 클립 항목",
  "Command Set Shortcuts.Editing.기본 생성기 삽입": "기본 생성기 삽입",
  "Command Set Shortcuts.General.중복 범위: 다음 관련 클립으로 이동": "중복 범위: 다음 관련 클립으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 4 적용": "키워드 태그 4 적용",
  "Command Set Shortcuts.Effects.이전 클립에 색상 수정 적용": "이전 클립에 색상 수정 적용",
  "Command Set Shortcuts.Organization.브라우저에서 보기": "브라우저에서 보기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.기본": "기본",
  "Command Set Shortcuts.View.크기에 맞게 확대/축소": "크기에 맞게 확대/축소",
  "Command Set Shortcuts.General.중복 범위 보기/가리기": "중복 범위 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 표시자": "이전 표시자",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 현재 효과 패널 재설정": "색상 수정: 현재 효과 패널 재설정",
  "Command Set Shortcuts.Windows.인스펙터 보기/가리기": "인스펙터 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 14로 전환": "자르고 뷰어 앵글 14로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오를 비디오에 정렬": "오디오를 비디오에 정렬",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 2배 빠르게": "리타임: 2배 빠르게",
  "Command Set Shortcuts.Editing.음량을 무음(-∞)으로 설정": "음량을 무음(-∞)으로 설정",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인으로 이동": "타임라인으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.다음 오디오 앵글 선택": "다음 오디오 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.General.Compressor로 IMF 패키지 보내기": "Compressor로 IMF 패키지 보내기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.끝 부분 다듬기": "끝 부분 다듬기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상판: 색상 패널로 전환": "색상판: 색상 패널로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.다음 클립 선택": "다음 클립 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 2": "재생 속도 2",
  "Command Set Shortcuts.View.인스펙터 높이 토글": "인스펙터 높이 토글",
  "Command Set Shortcuts.General.캡션 내보내기…": "캡션 내보내기…",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 레인 보기/가리기": "오디오 레인 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.미디어 트랜스코드…": "미디어 트랜스코드…",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어 백타임으로 연결": "선택한 미디어 백타임으로 연결",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 파형 크기 줄이기": "클립 모양: 파형 크기 줄이기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타이틀/동작 안전 영역 보기": "타이틀/동작 안전 영역 보기",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 이름 보기": "클립 이름 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 범위 지우기": "선택한 범위 지우기",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어로 연결": "선택한 미디어로 연결",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 3으로 전환": "뷰어 앵글 3으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 비디오만 연결": "주요 스토리라인에 비디오만 연결",
  "Command Set Shortcuts.Editing.아래로 약간 이동": "아래로 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.보관함 닫기": "보관함 닫기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 인덱스에서 역할 보기": "타임라인 인덱스에서 역할 보기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.위로 약간 이동": "위로 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.다음 키 프레임": "다음 키 프레임",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할: 음악 역할 적용": "역할: 음악 역할 적용",
  "Command Set Shortcuts.Tools.블레이드 도구": "블레이드 도구",
  "Command Set Shortcuts.View.스키머 정보 보기/가리기": "스키머 정보 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.View.오디오 애니메이션 보기/가리기": "오디오 애니메이션 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.타임코드 붙여넣기": "타임코드 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.General.파일 다시 연결…": "파일 다시 연결…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 약간 이동 제어 위로": "색상 수정: 약간 이동 제어 위로",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.끝까지 재생": "끝까지 재생",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 유지": "리타임: 유지",
  "Command Set Shortcuts.General.오디션에서 다음 대상체 선택": "오디션에서 다음 대상체 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.반대로 재생": "반대로 재생",
  "Command Set Shortcuts.Windows.인스펙터로 이동": "인스펙터로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.음량 재설정(0db)": "음량 재설정(0db)",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 8 적용": "키워드 태그 8 적용",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 다음 효과 선택": "색상 수정: 다음 효과 선택",
  "Command Set Shortcuts.General.이름순으로 정렬": "이름순으로 정렬",
  "Command Set Shortcuts.Tools.위치 도구": "위치 도구",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 클립": "이전 클립",
  "Command Set Shortcuts.General.키 프레임 복사": "키 프레임 복사",
  "Command Set Shortcuts.Editing.시작부터 대치": "시작부터 대치",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임 편집기 보기/가리기": "리타임 편집기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.키워드 편집기 가리기": "키워드 편집기 가리기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할: 대화 역할 적용": "역할: 대화 역할 적용",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정 효과를 켬/끔 토글": "색상 수정 효과를 켬/끔 토글",
  "Command Set Shortcuts.Editing.음량 1dB 낮추기": "음량 1dB 낮추기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.선호하는 클립": "선호하는 클립",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 색조/채도 효과 추가": "색상 색조/채도 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.General.미디어 가져오기": "미디어 가져오기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 하위 프레임으로 이동": "다음 하위 프레임으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.이전 클립 선택": "이전 클립 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 15로 전환": "뷰어 앵글 15로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.타임코드 복사": "타임코드 복사",
  "Command Set Shortcuts.General.끝으로 이동": "끝으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.사용자 설정 오버레이 보기/가리기": "사용자 설정 오버레이 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오려두기": "오려두기",
  "Command Set Shortcuts.General.키 프레임 붙여넣기": "키 프레임 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.캡션 추가": "캡션 추가",
  "Command Set Shortcuts.Windows.이전 인스펙터 탭": "이전 인스펙터 탭",
  "Command Set Shortcuts.General.오름차순으로 정렬": "오름차순으로 정렬",
  "Command Set Shortcuts.Editing.간격 삽입": "간격 삽입",
  "Command Set Shortcuts.View.필름 스트립 프레임 더 보기": "필름 스트립 프레임 더 보기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -2": "재생 속도 -2",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할: 비디오 역할 적용": "역할: 비디오 역할 적용",
  "Command Set Shortcuts.General.Final Cut Pro XML 가져오기": "Final Cut Pro XML 가져오기",
  "Command Set Shortcuts.General.재생헤드에서 대치": "재생헤드에서 대치",
  "Command Set Shortcuts.General.비디오 효과 프리셋 저장": "비디오 효과 프리셋 저장",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.타임라인 기록 앞으로": "타임라인 기록 앞으로",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분 아래로 연장": "선택 부분 아래로 연장",
  "Command Set Shortcuts.Editing.이전 앵글 선택": "이전 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 인덱스에서 캡션 보기": "타임라인 인덱스에서 캡션 보기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스내핑": "스내핑",
  "Command Set Shortcuts.General.선호도 또는 키워드 없음": "선호도 또는 키워드 없음",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분만 삭제": "선택 부분만 삭제",
  "Command Set Shortcuts.General.이벤트 뷰어로 이동": "이벤트 뷰어로 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.시작 지점부터 재생": "시작 지점부터 재생",
  "Command Set Shortcuts.General.프로젝트 닫기": "프로젝트 닫기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생헤드 타임코드 복사": "재생헤드 타임코드 복사",
  "Command Set Shortcuts.General.클립 스키밍": "클립 스키밍",
  "Command Set Shortcuts.Effects.오디오 일치…": "오디오 일치…",
  "Command Set Shortcuts.Marking.클립 범위 선택": "클립 범위 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 12로 전환": "뷰어 앵글 12로 전환",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 파형 및 필름스트립": "클립 모양: 파형 및 필름스트립",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -32": "재생 속도 -32",
  "Command Set Shortcuts.General.이전 키 프레임": "이전 키 프레임",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.10프레임 앞으로 이동": "10프레임 앞으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 8로 전환": "자르고 뷰어 앵글 8로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 일치…": "색상 일치…",
  "Command Set Shortcuts.General.분석 키워드 제거": "분석 키워드 제거",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 다음 패널로 이동": "색상 수정: 다음 패널로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 8로 전환": "뷰어 앵글 8로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.비교 뷰어 보기/가리기": "비교 뷰어 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.View.샘플에 맞게 확대/축소": "샘플에 맞게 확대/축소",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽 오디오 가장자리 선택": "오른쪽 오디오 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시계 반대 방향으로 롤": "시계 반대 방향으로 롤",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인에 비디오만 추가": "스토리라인에 비디오만 추가",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 2로 전환": "뷰어 앵글 2로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.A/V 출력 켬/끔 토글": "A/V 출력 켬/끔 토글",
  "Command Set Shortcuts.View.필름 스트립당 하나의 프레임 보기": "필름 스트립당 하나의 프레임 보기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.트랜지션 브라우저 보기/가리기": "트랜지션 브라우저 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.할 일 표시자 추가": "할 일 표시자 추가",
  "Command Set Shortcuts.Windows.앵글 보기/가리기": "앵글 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.모두 렌더링": "모두 렌더링",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.애너글리프 윤곽": "애너글리프 윤곽",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 편집으로 이동": "이전 편집으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생헤드에서 재생": "재생헤드에서 재생",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 및 오른쪽 편집 가장자리 선택": "왼쪽 및 오른쪽 편집 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Effects.밸런스 색상 활성화/비활성화": "밸런스 색상 활성화/비활성화",
  "Command Set Shortcuts.General.보다 나은 재생 성능": "보다 나은 재생 성능",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 뱅크로 이동": "이전 뱅크로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.중단": "중단",
  "Command Set Shortcuts.General.보관함 속성": "보관함 속성",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 4로 전환": "뷰어 앵글 4로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.선택 부분 렌더링": "선택 부분 렌더링",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 이전 효과 선택": "색상 수정: 이전 효과 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.선택 부분을 재생합니다": "선택 부분을 재생합니다",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 파형만": "클립 모양: 파형만",
  "Command Set Shortcuts.General.Finder에서 보기": "Finder에서 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.프로젝트 스냅샷": "프로젝트 스냅샷",
  "Command Set Shortcuts.General.다음 표시자 편집": "다음 표시자 편집",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 필드로 이동": "이전 필드로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션: 오디션으로 복제": "오디션: 오디션으로 복제",
  "Command Set Shortcuts.Effects.비디오 품질 리타임: 광학 흐름": "비디오 품질 리타임: 광학 흐름",
  "Command Set Shortcuts.General.선호하는 클립": "선호하는 클립",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽으로 약간 이동": "오른쪽으로 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션 열기": "오디션 열기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 인덱스에서 태그 보기": "타임라인 인덱스에서 태그 보기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시야각 줄이기": "시야각 줄이기",
  "Command Set Shortcuts.General.Finder에서 프록시 미디어 보기": "Finder에서 프록시 미디어 보기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.반복 재생": "반복 재생",
  "Command Set Shortcuts.Marking.캡션 추출": "캡션 추출",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.멀티캠 오디오만 자르기/전환": "멀티캠 오디오만 자르기/전환",
  "Command Set Shortcuts.General.다른 타임라인 닫기": "다른 타임라인 닫기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.소스 미디어: 비디오만": "소스 미디어: 비디오만",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 연결(백타임)": "주요 스토리라인에 연결(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 비디오만 연결(백타임)": "주요 스토리라인에 비디오만 연결(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 3으로 전환": "자르고 뷰어 앵글 3으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 뱅크로 이동": "다음 뱅크로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.비디오만 덮어쓰기(백타임)": "비디오만 덮어쓰기(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.Windows.뷰어로 이동": "뷰어로 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.비교 뷰어로 이동": "비교 뷰어로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.클립 활성화/비활성화": "클립 활성화/비활성화",
  "Command Set Shortcuts.View.필름 스트립 프레임 덜 보기": "필름 스트립 프레임 덜 보기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 오디오 가장자리 선택": "왼쪽 오디오 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.다음 비디오 앵글 선택": "다음 비디오 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.전체 선택 해제": "전체 선택 해제",
  "Command Set Shortcuts.Marking.범위 선택 도구": "범위 선택 도구",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오 구성요소 확장/축소": "오디오 구성요소 확장/축소",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 가장자리 선택": "왼쪽 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.연결 오버라이드": "연결 오버라이드",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -1": "재생 속도 -1",
  "Command Set Shortcuts.Tools.변환 도구": "변환 도구",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 이전 제어기 선택": "색상 수정: 이전 제어기 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.앵글 재설정": "앵글 재설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.새로운 상위 클립 참조": "새로운 상위 클립 참조",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 페이드 인 토글": "오디오 페이드 인 토글",
  "Command Set Shortcuts.Editing.캡션 분할": "캡션 분할",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 효과 프리셋 저장": "오디오 효과 프리셋 저장",
  "Command Set Shortcuts.Tools.손 도구": "손 도구",
  "Command Set Shortcuts.General.이벤트 뷰어에서 두 필드 모두 보기": "이벤트 뷰어에서 두 필드 모두 보기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 보기/가리기": "타임라인 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.음량 1dB 높이기": "음량 1dB 높이기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.위로": "위로",
  "Command Set Shortcuts.Organization.이벤트 병합": "이벤트 병합",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.오른쪽 눈만": "오른쪽 눈만",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션: 오디션에 추가": "오디션: 오디션에 추가",
  "Command Set Shortcuts.General.이전 초점": "이전 초점",
  "Command Set Shortcuts.Share.Compressor로 보내기": "Compressor로 보내기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.주변 재생": "주변 재생",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽으로 오디오 하위 프레임 약간 이동": "오른쪽으로 오디오 하위 프레임 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.키 프레임 오려두기": "키 프레임 오려두기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 9 적용": "키워드 태그 9 적용",
  "Command Set Shortcuts.Editing.재생헤드로 다듬기": "재생헤드로 다듬기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -8": "재생 속도 -8",
  "Command Set Shortcuts.General.카메라/아카이브에서 다시 가져오기…": "카메라/아카이브에서 다시 가져오기…",
  "Command Set Shortcuts.Application.변경사항 실행 복귀": "변경사항 실행 복귀",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션 완성": "오디션 완성",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽으로 오디오 하위 프레임 많이 약간 이동": "왼쪽으로 오디오 하위 프레임 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.휴지통으로 이동": "휴지통으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Windows.다음 인스펙터 탭": "다음 인스펙터 탭",
  "Command Set Shortcuts.General.프로젝트 속성": "프로젝트 속성",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.아래": "아래",
  "Command Set Shortcuts.Effects.기본 트랜지션 추가": "기본 트랜지션 추가",
  "Command Set Shortcuts.Effects.기본 비디오 효과 추가": "기본 비디오 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.이전 하위 프레임으로 이동": "이전 하위 프레임으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분을 모니터링 앵글로 동기화": "선택 부분을 모니터링 앵글로 동기화",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 7 적용": "키워드 태그 7 적용",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.멀티캠 비디오만 자르기/전환": "멀티캠 비디오만 자르기/전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 25% 느리게": "리타임: 25% 느리게",
  "Command Set Shortcuts.Marking.새로운 키워드 모음": "새로운 키워드 모음",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 인스턴트 리플레이": "리타임: 인스턴트 리플레이",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인 덮어쓰기": "주요 스토리라인 덮어쓰기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.간격으로 대치": "간격으로 대치",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션 생성": "오디션 생성",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 연결": "주요 스토리라인에 연결",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 페이드 적용": "오디오 페이드 적용",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -16": "재생 속도 -16",
  "Command Set Shortcuts.General.보이스오버 녹음 시작/중단": "보이스오버 녹음 시작/중단",
  "Command Set Shortcuts.Windows.효과 브라우저 보기/가리기": "효과 브라우저 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.범위 끝부분 지우기": "범위 끝부분 지우기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인 생성": "스토리라인 생성",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 프레임으로 이동": "다음 프레임으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.View.알파 색상 채널 보기": "알파 색상 채널 보기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.효과 붙여넣기": "효과 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 6으로 전환": "자르고 뷰어 앵글 6으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.제외한 클립 가리기": "제외한 클립 가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.왼쪽으로 패닝": "왼쪽으로 패닝",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 약간 이동 제어 아래로": "색상 수정: 약간 이동 제어 아래로",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시작 지점으로 이동": "시작 지점으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.시작 부분 다듬기": "시작 부분 다듬기",
  "Command Set Shortcuts.General.이벤트 뷰어에서 360° 뷰어를 보기/가리기": "이벤트 뷰어에서 360° 뷰어를 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.키워드 편집기 보기/가리기": "키워드 편집기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 인덱스에서 클립 보기": "타임라인 인덱스에서 클립 보기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시야각 늘이기": "시야각 늘이기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디션: 원본에서 복제": "오디션: 원본에서 복제",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할 편집…": "역할 편집…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽으로 오디오 하위 프레임 많이 약간 이동": "오른쪽으로 오디오 하위 프레임 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 휠 효과 추가": "색상 휠 효과 추가",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 4로 전환": "자르고 뷰어 앵글 4로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 보통 속도 세그먼트 생성": "리타임: 보통 속도 세그먼트 생성",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.음수 타임코드 입력": "음수 타임코드 입력",
  "Command Set Shortcuts.Marking.추가 범위 끝부분 설정": "추가 범위 끝부분 설정",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어 비디오 백타임으로 연결": "선택한 미디어 비디오 백타임으로 연결",
  "Command Set Shortcuts.General.타이틀 텍스트를 찾아서 대치": "타이틀 텍스트를 찾아서 대치",
  "Command Set Shortcuts.Application.변경사항 실행 취소": "변경사항 실행 취소",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오/비디오 확장": "오디오/비디오 확장",
  "Command Set Shortcuts.Marking.범위 시작 부분 설정": "범위 시작 부분 설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인에 추가": "스토리라인에 추가",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 2배속 되감기": "리타임: 2배속 되감기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 4배속 되감기": "리타임: 4배속 되감기",
  "Command Set Shortcuts.General.사용자 설정 이름 편집…": "사용자 설정 이름 편집…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.프레임 저장": "프레임 저장",
  "Command Set Shortcuts.Share.기본 공유 대상을 사용하여 내보내기…": "기본 공유 대상을 사용하여 내보내기…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오만 삽입": "오디오만 삽입",
  "Command Set Shortcuts.General.크로스페이드": "크로스페이드",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.10프레임 뒤로 이동": "10프레임 뒤로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽으로 약간 이동": "왼쪽으로 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.Final Cut Pro XML 내보내기": "Final Cut Pro XML 내보내기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.스마트 일치": "스마트 일치",
  "Command Set Shortcuts.General.콘텐츠 생성 날짜와 시간 조절…": "콘텐츠 생성 날짜와 시간 조절…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 재설정": "리타임: 재설정",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 높이 증가": "클립 높이 증가",
  "Command Set Shortcuts.Application.응용 프로그램 가리기": "응용 프로그램 가리기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.기본 로어 서드 연결": "기본 로어 서드 연결",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 16으로 전환": "자르고 뷰어 앵글 16으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.앵글을 모니터링 앵글로 동기화": "앵글을 모니터링 앵글로 동기화",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.범위 시작 부분으로 이동": "범위 시작 부분으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.절대 음량 조절…": "절대 음량 조절…",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.오디션: 미리보기": "오디션: 미리보기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.클립 선택": "클립 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 13으로 전환": "자르고 뷰어 앵글 13으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.아래 선택": "아래 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.대치": "대치",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 음질 향상": "오디오 음질 향상",
  "Command Set Shortcuts.General.제외한 클립": "제외한 클립",
  "Command Set Shortcuts.General.내림차순으로 정렬": "내림차순으로 정렬",
  "Command Set Shortcuts.General.생성된 보관함/이벤트/프로젝트/클립 파일 삭제": "생성된 보관함/이벤트/프로젝트/클립 파일 삭제",
  "Command Set Shortcuts.Tools.확대/축소 도구": "확대/축소 도구",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인에서 올리기": "스토리라인에서 올리기",
  "Command Set Shortcuts.General.사용하지 않은 미디어만 보기": "사용하지 않은 미디어만 보기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.이벤트 뷰어 표시/가리기": "이벤트 뷰어 표시/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 14로 전환": "뷰어 앵글 14로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.대상체 변형 추적": "대상체 변형 추적",
  "Command Set Shortcuts.Windows.보조 디스플레이에 뷰어 표시/가리기": "보조 디스플레이에 뷰어 표시/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.색상 수정 모양 마스크 추적": "색상 수정 모양 마스크 추적",
  "Command Set Shortcuts.Marking.선택 부분에서 모든 키워드 제거": "선택 부분에서 모든 키워드 제거",
  "Command Set Shortcuts.Editing.모두 블레이드": "모두 블레이드",
  "Command Set Shortcuts.Windows.프로젝트 타임코드": "프로젝트 타임코드",
  "Command Set Shortcuts.Tools.다듬기 도구": "다듬기 도구",
  "Command Set Shortcuts.Editing.끝에서부터 대치": "끝에서부터 대치",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인에 오디오만 추가": "스토리라인에 오디오만 추가",
  "Command Set Shortcuts.Editing.편집 연장": "편집 연장",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 약간 이동 제어 오른쪽으로": "색상 수정: 약간 이동 제어 오른쪽으로",
  "Command Set Shortcuts.Organization.새로운 폴더": "새로운 폴더",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어 오디오로 연결": "선택한 미디어 오디오로 연결",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.차이": "차이",
  "Command Set Shortcuts.Editing.솔로된 클립에 추가": "솔로된 클립에 추가",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 페이드 제거": "오디오 페이드 제거",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어 오디오 백타임으로 연결": "선택한 미디어 오디오 백타임으로 연결",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 클립": "다음 클립",
  "Command Set Shortcuts.Marking.표시된 범위 보기/가리기": "표시된 범위 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.범위 끝부분으로 이동": "범위 끝부분으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 16": "재생 속도 16",
  "Command Set Shortcuts.Editing.스토리라인 모드 토글": "스토리라인 모드 토글",
  "Command Set Shortcuts.Editing.이전 선택": "이전 선택",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상판: 채도 패널로 전환": "색상판: 채도 패널로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Organization.분석 및 수정…": "분석 및 수정…",
  "Command Set Shortcuts.View.빨간색 채널 보기": "빨간색 채널 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.색상 수정: 내부/외부 마스크 사이 전환": "색상 수정: 내부/외부 마스크 사이 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 10으로 전환": "자르고 뷰어 앵글 10으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Marking.선호도 없음": "선호도 없음",
  "Command Set Shortcuts.General.두 필드 모두 보기": "두 필드 모두 보기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 11로 전환": "자르고 뷰어 앵글 11로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.다음 선택": "다음 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 11로 전환": "뷰어 앵글 11로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.이전 비디오 앵글 선택": "이전 비디오 앵글 선택",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 1 적용": "키워드 태그 1 적용",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상판: 노출 패널로 전환": "색상판: 노출 패널로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 페이드 아웃 토글": "오디오 페이드 아웃 토글",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 오디오만 연결": "주요 스토리라인에 오디오만 연결",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 클립 반전": "리타임: 클립 반전",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 5로 전환": "뷰어 앵글 5로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.효과 모양 마스크 추적": "효과 모양 마스크 추적",
  "Command Set Shortcuts.Marking.표시자 삭제": "표시자 삭제",
  "Command Set Shortcuts.Marking.범위 끝부분 설정": "범위 끝부분 설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분 다음 클립으로 확장": "선택 부분 다음 클립으로 확장",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 50% 느리게": "리타임: 50% 느리게",
  "Command Set Shortcuts.Editing.클립 열기": "클립 열기",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 큰 파형": "클립 모양: 큰 파형",
  "Command Set Shortcuts.General.윈도우 닫기": "윈도우 닫기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분 위로 연장": "선택 부분 위로 연장",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 이전 패널로 이동": "색상 수정: 이전 패널로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.비디오만 삽입": "비디오만 삽입",
  "Command Set Shortcuts.Editing.덮어쓰기": "덮어쓰기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 다음 제어기 선택": "색상 수정: 다음 제어기 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.아래로 많이 약간 이동": "아래로 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.보관함/프로젝트/이벤트/클립 미디어 통합": "보관함/프로젝트/이벤트/클립 미디어 통합",
  "Command Set Shortcuts.Editing.소스 미디어: 오디오만": "소스 미디어: 오디오만",
  "Command Set Shortcuts.Editing.블레이드": "블레이드",
  "Command Set Shortcuts.Application.다른 응용 프로그램 가리기": "다른 응용 프로그램 가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.프로젝트 및 이벤트 업데이트…": "프로젝트 및 이벤트 업데이트…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 6으로 전환": "뷰어 앵글 6으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 1로 전환": "자르고 뷰어 앵글 1로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Marking.제외한 클립": "제외한 클립",
  "Command Set Shortcuts.View.모든 색상 채널 보기": "모든 색상 채널 보기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.색상 인스펙터로 이동": "색상 인스펙터로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Effects.프레임 브라우저 보기/가리기": "프레임 브라우저 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.전체 화면 재생": "전체 화면 재생",
  "Command Set Shortcuts.View.초록색 채널 보기": "초록색 채널 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.모니터링 앵글로 동기화…": "모니터링 앵글로 동기화…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 및 오른쪽 오디오 편집 가장자리 선택": "왼쪽 및 오른쪽 오디오 편집 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.솔로": "솔로",
  "Command Set Shortcuts.Editing.위 선택": "위 선택",
  "Command Set Shortcuts.Editing.주요 스토리라인에 오디오만 연결(백타임)": "주요 스토리라인에 오디오만 연결(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.General.모든 클립": "모든 클립",
  "Command Set Shortcuts.Effects.기본 타이틀 연결": "기본 타이틀 연결",
  "Command Set Shortcuts.Editing.정밀 편집기 보기/가리기": "정밀 편집기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽으로 많이 약간 이동": "왼쪽으로 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Windows.오디오 측정기 보기/가리기": "오디오 측정기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 편집기로 이동": "키워드 편집기로 이동",
  "Command Set Shortcuts.General.표시자 수정": "표시자 수정",
  "Command Set Shortcuts.View.축소": "축소",
  "Command Set Shortcuts.Editing.비디오만 덮어쓰기": "비디오만 덮어쓰기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.소스 미디어: 오디오 및 비디오": "소스 미디어: 오디오 및 비디오",
  "Command Set Shortcuts.General.iOS iMovie 프로젝트 가져오기": "iOS iMovie 프로젝트 가져오기",
  "Command Set Shortcuts.Effects.비디오 품질 리타임: 프레임 혼합": "비디오 품질 리타임: 프레임 혼합",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.오디오 스키밍": "오디오 스키밍",
  "Command Set Shortcuts.General.스키밍": "스키밍",
  "Command Set Shortcuts.Windows.구성": "구성",
  "Command Set Shortcuts.Effects.자동 속도": "자동 속도",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할: 타이틀 역할 적용": "역할: 타이틀 역할 적용",
  "Command Set Shortcuts.Effects.3개의 클립 전에 색상 수정 적용": "3개의 클립 전에 색상 수정 적용",
  "Command Set Shortcuts.Editing.새로운 멀티캠 클립…": "새로운 멀티캠 클립…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 16으로 전환": "뷰어 앵글 16으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Effects.모양 마스크를 추가합니다.": "모양 마스크를 추가합니다.",
  "Command Set Shortcuts.General.날짜순으로 정렬": "날짜순으로 정렬",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.오른쪽으로 패닝": "오른쪽으로 패닝",
  "Command Set Shortcuts.Effects.효과 복사": "효과 복사",
  "Command Set Shortcuts.Editing.재생헤드에 삽입 붙여넣기": "재생헤드에 삽입 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 표시자": "다음 표시자",
  "Command Set Shortcuts.Marking.추가 범위 시작 부분 설정": "추가 범위 시작 부분 설정",
  "Command Set Shortcuts.Windows.비디오 파형 보기": "비디오 파형 보기",
  "Command Set Shortcuts.Application.키보드 사용자화": "키보드 사용자화",
  "Command Set Shortcuts.Editing.삽입": "삽입",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 모든 제어기 재설정": "색상 수정: 모든 제어기 재설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.복사하기": "복사하기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.모니터링 앵글 설정": "모니터링 앵글 설정",
  "Command Set Shortcuts.Editing.연결된 상태로 붙여넣기": "연결된 상태로 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시계 방향으로 롤": "시계 방향으로 롤",
  "Command Set Shortcuts.Tools.자르기 도구": "자르기 도구",
  "Command Set Shortcuts.General.사용자 설정 속도…": "사용자 설정 속도…",
  "Command Set Shortcuts.Marking.캡션 편집": "캡션 편집",
  "Command Set Shortcuts.Editing.클립 또는 캡션 결합": "클립 또는 캡션 결합",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 수정: 선택된 제어기 재설정": "색상 수정: 선택된 제어기 재설정",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 0으로 속도 상승": "리타임: 0으로 속도 상승",
  "Command Set Shortcuts.General.다음으로 프로젝트 복제…": "다음으로 프로젝트 복제…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.효과 제거": "효과 제거",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 4배 빠르게": "리타임: 4배 빠르게",
  "Command Set Shortcuts.Editing.덮어쓰기(백타임)": "덮어쓰기(백타임)",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 5로 전환": "자르고 뷰어 앵글 5로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.재생헤드 위치 이동": "재생헤드 위치 이동",
  "Command Set Shortcuts.Marking.역할: 효과 역할 적용": "역할: 효과 역할 적용",
  "Command Set Shortcuts.Windows.보조 디스플레이에서 타임라인 보기/가리기": "보조 디스플레이에서 타임라인 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Application.종료": "종료",
  "Command Set Shortcuts.Effects.시네마틱 편집기 보기/가리기": "시네마틱 편집기 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.오디오 분리": "오디오 분리",
  "Command Set Shortcuts.General.연결된 상태로 붙여넣기": "연결된 상태로 붙여넣기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.비디오 범위 보기/가리기": "비디오 범위 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.히스토그램 보기": "히스토그램 보기",
  "Command Set Shortcuts.General.새로운 프로젝트": "새로운 프로젝트",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오디오만 덮어쓰기": "오디오만 덮어쓰기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽으로 많이 약간 이동": "오른쪽으로 많이 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 12로 전환": "자르고 뷰어 앵글 12로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽으로 오디오 하위 프레임 약간 이동": "왼쪽으로 오디오 하위 프레임 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.클립 시작 지점부터 재생": "클립 시작 지점부터 재생",
  "Command Set Shortcuts.Effects.마스크 보기 켬/끔 토글": "마스크 보기 켬/끔 토글",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 32": "재생 속도 32",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.시야각 재설정": "시야각 재설정",
  "Command Set Shortcuts.Effects.솔로 애니메이션": "솔로 애니메이션",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.애너글리프 단색": "애너글리프 단색",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 2로 전환": "자르고 뷰어 앵글 2로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타이틀 및 생성기로 이동": "타이틀 및 생성기로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.위로 틸트": "위로 틸트",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 모양: 큰 필름스트립": "클립 모양: 큰 필름스트립",
  "Command Set Shortcuts.View.클립 높이 감소": "클립 높이 감소",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 6 적용": "키워드 태그 6 적용",
  "Command Set Shortcuts.Windows.소스 타임코드": "소스 타임코드",
  "Command Set Shortcuts.Windows.보이스오버 녹음": "보이스오버 녹음",
  "Command Set Shortcuts.View.필름스트립/리스트 보기 토글": "필름스트립/리스트 보기 토글",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 10으로 전환": "뷰어 앵글 10으로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.실행 시간 변경": "실행 시간 변경",
  "Command Set Shortcuts.Effects.2개의 클립 전에 색상 수정 적용": "2개의 클립 전에 색상 수정 적용",
  "Command Set Shortcuts.Organization.스마트 모음 편집": "스마트 모음 편집",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 9로 전환": "뷰어 앵글 9로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.전체 선택": "전체 선택",
  "Command Set Shortcuts.General.새로운 보관함…": "새로운 보관함…",
  "Command Set Shortcuts.Editing.복제": "복제",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 4": "재생 속도 4",
  "Command Set Shortcuts.Marking.챕터 표시자 추가": "챕터 표시자 추가",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.다음 편집으로 이동": "다음 편집으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Windows.타임라인 색인 보기/가리기": "타임라인 색인 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.보관함 열기": "보관함 열기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.360° 뷰어 보기/가리기": "360° 뷰어 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 -4": "재생 속도 -4",
  "Command Set Shortcuts.Effects.효과 토글하여 켜기/끄기": "효과 토글하여 켜기/끄기",
  "Command Set Shortcuts.General.모든 이미지 콘텐츠 보기/가리기": "모든 이미지 콘텐츠 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 1로 전환": "뷰어 앵글 1로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.색상 효과 프리셋 저장": "색상 효과 프리셋 저장",
  "Command Set Shortcuts.Editing.선택 부분 이전 클립으로 확장": "선택 부분 이전 클립으로 확장",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 10% 느리게": "리타임: 10% 느리게",
  "Command Set Shortcuts.Editing.자르고 뷰어 앵글 9로 전환": "자르고 뷰어 앵글 9로 전환",
  "Command Set Shortcuts.General.중복 범위: 이전 관련 클립으로 이동": "중복 범위: 이전 관련 클립으로 이동",
  "Command Set Shortcuts.Effects.비디오 품질 리타임: 보통": "비디오 품질 리타임: 보통",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.멀티캠 오디오 및 비디오 자르기/전환": "멀티캠 오디오 및 비디오 자르기/전환",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.애너글리프 색상": "애너글리프 색상",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.재생 속도 1": "재생 속도 1",
  "Command Set Shortcuts.General.상대 음량 조절…": "상대 음량 조절…",
  "Command Set Shortcuts.General.선택한 미디어 비디오로 연결": "선택한 미디어 비디오로 연결",
  "Command Set Shortcuts.General.이벤트 뷰어에서 비디오 범위 보기/가리기": "이벤트 뷰어에서 비디오 범위 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.General.캡션 가져오기…": "캡션 가져오기…",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 8배 빠르게": "리타임: 8배 빠르게",
  "Command Set Shortcuts.General.키 프레임 삭제": "키 프레임 삭제",
  "Command Set Shortcuts.General.화질 우선 재생": "화질 우선 재생",
  "Command Set Shortcuts.General.사용자 설정 이름 추가…": "사용자 설정 이름 추가…",
  "Command Set Shortcuts.Marking.선택 부분에서 표시자 삭제": "선택 부분에서 표시자 삭제",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽 가장자리 선택": "오른쪽 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.General.오른쪽으로 표시자 약간 이동": "오른쪽으로 표시자 약간 이동",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.타임라인 기록 뒤로": "타임라인 기록 뒤로",
  "Command Set Shortcuts.Effects.색상 마스크를 추가합니다.": "색상 마스크를 추가합니다.",
  "Command Set Shortcuts.Editing.뷰어 앵글 7로 전환": "뷰어 앵글 7로 전환",
  "Command Set Shortcuts.Editing.오른쪽 비디오 가장자리 선택": "오른쪽 비디오 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.VR 헤드셋 미러링": "VR 헤드셋 미러링",
  "Command Set Shortcuts.Effects.속성 붙여넣기…": "속성 붙여넣기…",
  "Command Set Shortcuts.General.오디션에서 이전 대상체 선택": "오디션에서 이전 대상체 선택",
  "Command Set Shortcuts.Marking.키워드 태그 5 적용": "키워드 태그 5 적용",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 비디오 가장자리 선택": "왼쪽 비디오 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Effects.리타임: 0에서 속도 상승": "리타임: 0에서 속도 상승",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.겹쳐놓기": "겹쳐놓기",
  "Command Set Shortcuts.General.찾기": "찾기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.듀얼 디스플레이": "듀얼 디스플레이",
  "Command Set Shortcuts.Editing.왼쪽 및 오른쪽 비디오 편집 가장자리 선택": "왼쪽 및 오른쪽 비디오 편집 가장자리 선택",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.전체 화면 종료": "전체 화면 종료",
  "Command Set Shortcuts.Windows.브라우저 보기/가리기": "브라우저 보기/가리기",
  "Command Set Shortcuts.Windows.색상 및 효과": "색상 및 효과",
  "Command Set Shortcuts.Playback/Navigation.왼쪽 눈만": "왼쪽 눈만",

  "Menu Items.Final Cut Pro.Final Cut Pro 소개": "Final Cut Pro 소개",
  "Menu Items.Final Cut Pro.환경설정…": "환경설정…",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.사용자화...": "명령 > 사용자화...",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.가져오기...": "명령 > 가져오기...",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.내보내기…": "명령 > 내보내기…",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.명령 세트": "명령 > 명령 세트",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.기본": "명령 > 기본",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.사용자 설정 명령 세트": "명령 > 사용자 설정 명령 세트",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.Chris": "명령 > Chris",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.Loupedeck4.0": "명령 > Loupedeck4.0",
  "Menu Items.Final Cut Pro.명령.ReplaceWithSelectedMediaAtPlayhead": "명령 > ReplaceWithSelectedMediaAtPlayhead",
  "Menu Items.Final Cut Pro.추가 콘텐츠 다운로드…": "추가 콘텐츠 다운로드…",
  "Menu Items.Final Cut Pro.Final Cut Pro 피드백 제공…": "Final Cut Pro 피드백 제공…",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Activity Monitor": "서비스 > Activity Monitor",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Allocations & Leaks": "서비스 > Allocations & Leaks",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.File Activity": "서비스 > File Activity",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.System Trace": "서비스 > System Trace",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Time Profile Active Application": "서비스 > Time Profile Active Application",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Time Profile App Under Mouse": "서비스 > Time Profile App Under Mouse",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Time Profile Entire System": "서비스 > Time Profile Entire System",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.Toggle Instruments Recording": "서비스 > Toggle Instruments Recording",
  "Menu Items.Final Cut Pro.서비스.서비스 환경설정…": "서비스 > 서비스 환경설정…",
  "Menu Items.Final Cut Pro.Final Cut Pro 가리기": "Final Cut Pro 가리기",
  "Menu Items.Final Cut Pro.기타 가리기": "기타 가리기",
  "Menu Items.Final Cut Pro.모두 보기": "모두 보기",
  "Menu Items.Final Cut Pro.Final Cut Pro 종료": "Final Cut Pro 종료",
  "Menu Items.Final Cut Pro.종료 및 윈도우 유지": "종료 및 윈도우 유지",
  "Menu Items.파일.신규.프로젝트…": "신규 > 프로젝트…",
  "Menu Items.파일.신규.이벤트…": "신규 > 이벤트…",
  "Menu Items.파일.신규.보관함…": "신규 > 보관함…",
  "Menu Items.파일.신규.폴더": "신규 > 폴더",
  "Menu Items.파일.신규.키보드 모음": "신규 > 키보드 모음",
  "Menu Items.파일.신규.스마트 모음 보관함": "신규 > 스마트 모음 보관함",
  "Menu Items.파일.신규.컴파운드 클립…": "신규 > 컴파운드 클립…",
  "Menu Items.파일.신규.멀티캠 클립…": "신규 > 멀티캠 클립…",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.Test": "보관함 열기 > Test",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.LNF-J10617 - AFL Umpire Community Round - April 2022": "보관함 열기 > LNF-J10617 - AFL Umpire Community Round - April 2022",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.test copy": "보관함 열기 > test copy",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.기타…": "보관함 열기 > 기타…",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.백업에서…": "보관함 열기 > 백업에서…",
  "Menu Items.파일.보관함 열기.최근 항목 지우기": "보관함 열기 > 최근 항목 지우기",
  "Menu Items.파일.‘Test’ 보관함 닫기": "‘Test’ 보관함 닫기",
  "Menu Items.파일.보관함 속성": "보관함 속성",
  "Menu Items.파일.가져오기.미디어…": "가져오기 > 미디어…",
  "Menu Items.파일.가져오기.카메라/아카이브에서 다시 가져오기...": "가져오기 > 카메라/아카이브에서 다시 가져오기...",
  "Menu Items.파일.가져오기.원격 미디어 다시 다운로드 중...": "가져오기 > 원격 미디어 다시 다운로드 중...",
  "Menu Items.파일.가져오기.iOS iMovie 프로젝트…": "가져오기 > iOS iMovie 프로젝트…",
  "Menu Items.파일.가져오기.XML...": "가져오기 > XML...",
  "Menu Items.파일.가져오기.캡션…": "가져오기 > 캡션…",
  "Menu Items.파일.미디어 트랜스코드…": "미디어 트랜스코드…",
  "Menu Items.파일.파일 다시 연결.원본 미디어…": "파일 다시 연결 > 원본 미디어…",
  "Menu Items.파일.파일 다시 연결.프록시 미디어…": "파일 다시 연결 > 프록시 미디어…",
  "Menu Items.파일.XML 내보내기…": "XML 내보내기…",
  "Menu Items.파일.캡션 내보내기…": "캡션 내보내기…",
  "Menu Items.파일.공유.DVD…": "공유 > DVD…",
  "Menu Items.파일.공유.Export File(기본)…": "공유 > Export File(기본)…",
  "Menu Items.파일.공유.Apple 기기 720p…": "공유 > Apple 기기 720p…",
  "Menu Items.파일.공유.Apple 기기 1080p…": "공유 > Apple 기기 1080p…",
  "Menu Items.파일.공유.Apple Devices 4K…": "공유 > Apple Devices 4K…",
  "Menu Items.파일.공유.YouTube 및 Facebook…": "공유 > YouTube 및 Facebook…",
  "Menu Items.파일.공유.Save Current Frame…": "공유 > Save Current Frame…",
  "Menu Items.파일.공유.HD 1080p - 50Mbps…": "공유 > HD 1080p - 50Mbps…",
  "Menu Items.파일.공유.HD 1080p - 100Mbps…": "공유 > HD 1080p - 100Mbps…",
  "Menu Items.파일.공유.HD 1080p - 100Mbps - Auto…": "공유 > HD 1080p - 100Mbps - Auto…",
  "Menu Items.파일.공유.HD 1080p - Web - Auto…": "공유 > HD 1080p - Web - Auto…",
  "Menu Items.파일.공유.Xsend Motion…": "공유 > Xsend Motion…",
  "Menu Items.파일.공유.대상 추가…": "공유 > 대상 추가…",
  "Menu Items.파일.Compressor로 보내기.새로운 배치": "Compressor로 보내기 > 새로운 배치",
  "Menu Items.파일.Compressor로 보내기.iTunes Store 패키지": "Compressor로 보내기 > iTunes Store 패키지",
  "Menu Items.파일.Compressor로 보내기.IMF 패키지": "Compressor로 보내기 > IMF 패키지",
  "Menu Items.파일.비디오 효과 프리셋 저장…": "비디오 효과 프리셋 저장…",
  "Menu Items.파일.오디오 효과 프리셋 저장…": "오디오 효과 프리셋 저장…",
  "Menu Items.파일.보관함으로 복사.Test": "보관함으로 복사 > Test",
  "Menu Items.파일.보관함으로 복사.새로운 보관함…": "보관함으로 복사 > 새로운 보관함…",
  "Menu Items.파일.보관함으로 이동.Test": "보관함으로 이동 > Test",
  "Menu Items.파일.보관함으로 이동.새로운 보관함…": "보관함으로 이동 > 새로운 보관함…",
  "Menu Items.파일.보관함 미디어 통합…": "보관함 미디어 통합…",
  "Menu Items.파일.Motion 콘텐츠 통합...": "Motion 콘텐츠 통합...",
  "Menu Items.파일.생성된 클립 파일 삭제…": "생성된 클립 파일 삭제…",
  "Menu Items.파일.이벤트 병합": "이벤트 병합",
  "Menu Items.파일.‘Test’ 닫기": "‘Test’ 닫기",
  "Menu Items.파일.다른 타임라인 닫기": "다른 타임라인 닫기",
  "Menu Items.파일.브라우저에서 보기": "브라우저에서 보기",
  "Menu Items.파일.브라우저에서 프로젝트 보기": "브라우저에서 프로젝트 보기",
  "Menu Items.파일.Finder에서 보기": "Finder에서 보기",
  "Menu Items.파일.Finder에서 프록시 미디어 보기": "Finder에서 프록시 미디어 보기",
  "Menu Items.파일.휴지통으로 이동": "휴지통으로 이동",
  "Menu Items.편집.실행 취소": "실행 취소",
  "Menu Items.편집.실행 복귀": "실행 복귀",
  "Menu Items.편집.오려두기": "오려두기",
  "Menu Items.편집.복사하기": "복사하기",
  "Menu Items.편집.타임코드 복사": "타임코드 복사",
  "Menu Items.편집.붙여넣기": "붙여넣기",
  "Menu Items.편집.연결된 클립으로 붙여넣기": "연결된 클립으로 붙여넣기",
  "Menu Items.편집.삭제": "삭제",
  "Menu Items.편집.간격으로 대치": "간격으로 대치",
  "Menu Items.편집.전체 선택": "전체 선택",
  "Menu Items.편집.클립 선택": "클립 선택",
  "Menu Items.편집.전체 선택 해제": "전체 선택 해제",
  "Menu Items.편집.선택.다음 선택": "선택 > 다음 선택",
  "Menu Items.편집.선택.이전 선택": "선택 > 이전 선택",
  "Menu Items.편집.선택.위 선택": "선택 > 위 선택",
  "Menu Items.편집.선택.아래 선택": "선택 > 아래 선택",
  "Menu Items.편집.효과 붙여넣기": "효과 붙여넣기",
  "Menu Items.편집.속성 붙여넣기…": "속성 붙여넣기…",
  "Menu Items.편집.효과 제거": "효과 제거",
  "Menu Items.편집.속성 제거…": "속성 제거…",
  "Menu Items.편집.프로젝트 복제": "프로젝트 복제",
  "Menu Items.편집.다음으로 프로젝트 복제…": "다음으로 프로젝트 복제…",
  "Menu Items.편집.프로젝트 스냅샷": "프로젝트 스냅샷",
  "Menu Items.편집.키 프레임.오려두기": "키 프레임 > 오려두기",
  "Menu Items.편집.키 프레임.복사하기": "키 프레임 > 복사하기",
  "Menu Items.편집.키 프레임.붙여넣기": "키 프레임 > 붙여넣기",
  "Menu Items.편집.키 프레임.삭제": "키 프레임 > 삭제",
  "Menu Items.편집.추적.클립 변형": "추적 > 클립 변형",
  "Menu Items.편집.추적.효과 모양 마스크": "추적 > 효과 모양 마스크",
  "Menu Items.편집.추적.색상 수정 모양 마스크": "추적 > 색상 수정 모양 마스크",
  "Menu Items.편집.주요 스토리라인에 연결": "주요 스토리라인에 연결",
  "Menu Items.편집.삽입": "삽입",
  "Menu Items.편집.스토리라인에 추가": "스토리라인에 추가",
  "Menu Items.편집.덮어쓰기": "덮어쓰기",
  "Menu Items.편집.소스 미디어.모두": "소스 미디어 > 모두",
  "Menu Items.편집.소스 미디어.비디오만": "소스 미디어 > 비디오만",
  "Menu Items.편집.소스 미디어.오디오만": "소스 미디어 > 오디오만",
  "Menu Items.편집.주요 스토리라인 덮어쓰기": "주요 스토리라인 덮어쓰기",
  "Menu Items.편집.스토리라인에서 올리기": "스토리라인에서 올리기",
  "Menu Items.편집.교차 디졸브 추가": "교차 디졸브 추가",
  "Menu Items.편집.색상판 추가": "색상판 추가",
  "Menu Items.편집.Channel EQ 추가": "Channel EQ 추가",
  "Menu Items.편집.타이틀 연결.기본 타이틀": "타이틀 연결 > 기본 타이틀",
  "Menu Items.편집.타이틀 연결.기본 로어 서드": "타이틀 연결 > 기본 로어 서드",
  "Menu Items.편집.생성기 삽입.위치 지정자": "생성기 삽입 > 위치 지정자",
  "Menu Items.편집.생성기 삽입.갭": "생성기 삽입 > 갭",
  "Menu Items.편집.정지 프레임 연결": "정지 프레임 연결",
  "Menu Items.편집.캡션.캡션 추가": "캡션 > 캡션 추가",
  "Menu Items.편집.캡션.캡션 편집": "캡션 > 캡션 편집",
  "Menu Items.편집.캡션.캡션 분할": "캡션 > 캡션 분할",
  "Menu Items.편집.캡션.오버랩 해결": "캡션 > 오버랩 해결",
  "Menu Items.편집.캡션.캡션 추출": "캡션 > 캡션 추출",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.그리스어.모두": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 그리스어 > 모두",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.그리스어.키프로스": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 그리스어 > 키프로스",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.네덜란드어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 네덜란드어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.노르웨이어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 노르웨이어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.덴마크어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 덴마크어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.독일어.모두": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 독일어 > 모두",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.독일어.독일": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 독일어 > 독일",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.독일어.스위스": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 독일어 > 스위스",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.독일어.오스트리아": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 독일어 > 오스트리아",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.라오어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 라오어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.라트비아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 라트비아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.러시아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 러시아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.루마니아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 루마니아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.룩셈부르크어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 룩셈부르크어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.리투아니아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 리투아니아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.마라티어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 마라티어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.말라얄람어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 말라얄람어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.말레이어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 말레이어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.몰타어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 몰타어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.베트남어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 베트남어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.벵골어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 벵골어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.불가리아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 불가리아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.스웨덴어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 스웨덴어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.스코틀랜드 게일어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 스코틀랜드 게일어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.스페인어.라틴 아메리카": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 스페인어 > 라틴 아메리카",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.스페인어.멕시코": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 스페인어 > 멕시코",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.스페인어.스페인": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 스페인어 > 스페인",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.슬로바키아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 슬로바키아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.슬로베니아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 슬로베니아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.아랍어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 아랍어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.아이슬란드어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 아이슬란드어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.아프리칸스어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 아프리칸스어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.에스토니아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 에스토니아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.영어.모두": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 영어 > 모두",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.영어.미국": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 영어 > 미국",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.영어.영국": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 영어 > 영국",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.영어.오스트레일리아": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 영어 > 오스트레일리아",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.영어.캐나다": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 영어 > 캐나다",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.우르두어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 우르두어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.우크라이나어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 우크라이나어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.웨일스어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 웨일스어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.이탈리아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 이탈리아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.인도네시아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 인도네시아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.일본어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 일본어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.줄루어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 줄루어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.중국어(간체)": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 중국어(간체)",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.중국어(광둥어)": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 중국어(광둥어)",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.중국어(번체)": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 중국어(번체)",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.체코어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 체코어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.카자흐어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 카자흐어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.카탈로니아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 카탈로니아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.칸나다어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 칸나다어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.크로아티아어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 크로아티아어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.타갈로그어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 타갈로그어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.타밀어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 타밀어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.태국어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 태국어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.터키어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 터키어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.텔루구어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 텔루구어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.펀잡어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 펀잡어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.포르투갈어.브라질": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 포르투갈어 > 브라질",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.포르투갈어.포르투갈": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 포르투갈어 > 포르투갈",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.폴란드어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 폴란드어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.프랑스어.벨기에": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 프랑스어 > 벨기에",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.프랑스어.스위스": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 프랑스어 > 스위스",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.프랑스어.캐나다": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 프랑스어 > 캐나다",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.프랑스어.프랑스": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 프랑스어 > 프랑스",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.핀란드어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 핀란드어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.한국어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 한국어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.헝가리어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 헝가리어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.히브리어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 히브리어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 언어에 캡션 복제.힌디어": "캡션 > 새로운 언어에 캡션 복제 > 힌디어",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 포맷에 캡션 복제.iTT": "캡션 > 새로운 포맷에 캡션 복제 > iTT",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 포맷에 캡션 복제.CEA-608": "캡션 > 새로운 포맷에 캡션 복제 > CEA-608",
  "Menu Items.편집.캡션.새로운 포맷에 캡션 복제.SRT": "캡션 > 새로운 포맷에 캡션 복제 > SRT",
  "Menu Items.편집.찾기…": "찾기…",
  "Menu Items.편집.타이틀 텍스트 찾기 및 대치...": "타이틀 텍스트 찾기 및 대치...",
  "Menu Items.편집.받아쓰기 시작…": "받아쓰기 시작…",
  "Menu Items.편집.이모티콘 및 기호": "이모티콘 및 기호",
  "Menu Items.다듬기.블레이드": "블레이드",
  "Menu Items.다듬기.모두 블레이드": "모두 블레이드",
  "Menu Items.다듬기.클립 결합": "클립 결합",
  "Menu Items.다듬기.시작 부분 다듬기": "시작 부분 다듬기",
  "Menu Items.다듬기.끝 부분 다듬기": "끝 부분 다듬기",
  "Menu Items.다듬기.선택 부분으로 다듬기": "선택 부분으로 다듬기",
  "Menu Items.다듬기.편집 연장": "편집 연장",
  "Menu Items.다듬기.오디오를 비디오에 정렬": "오디오를 비디오에 정렬",
  "Menu Items.다듬기.왼쪽으로 약간 이동": "왼쪽으로 약간 이동",
  "Menu Items.다듬기.오른쪽으로 약간 이동": "오른쪽으로 약간 이동",
  "Menu Items.표시.범위 시작 부분 설정": "범위 시작 부분 설정",
  "Menu Items.표시.범위 끝부분 설정": "범위 끝부분 설정",
  "Menu Items.표시.클립 범위 설정": "클립 범위 설정",
  "Menu Items.표시.선택한 범위 지우기": "선택한 범위 지우기",
  "Menu Items.표시.선호하는 클립": "선호하는 클립",
  "Menu Items.표시.삭제": "삭제",
  "Menu Items.표시.선호도 없음": "선호도 없음",
  "Menu Items.표시.키워드 편집기 보기": "키워드 편집기 보기",
  "Menu Items.표시.모든 키워드 제거": "모든 키워드 제거",
  "Menu Items.표시.모든 분석 키워드 제거": "모든 분석 키워드 제거",
  "Menu Items.표시.표시자.표시자 추가": "표시자 > 표시자 추가",
  "Menu Items.표시.표시자.표시자 추가 및 수정": "표시자 > 표시자 추가 및 수정",
  "Menu Items.표시.표시자.표시자 수정": "표시자 > 표시자 수정",
  "Menu Items.표시.표시자.왼쪽으로 표시자 약간 이동": "표시자 > 왼쪽으로 표시자 약간 이동",
  "Menu Items.표시.표시자.오른쪽으로 표시자 약간 이동": "표시자 > 오른쪽으로 표시자 약간 이동",
  "Menu Items.표시.표시자.표시자 삭제": "표시자 > 표시자 삭제",
  "Menu Items.표시.표시자.선택 부분에서 표시자 삭제": "표시자 > 선택 부분에서 표시자 삭제",
  "Menu Items.표시.다음으로 이동.범위 시작": "다음으로 이동 > 범위 시작",
  "Menu Items.표시.다음으로 이동.범위 끝": "다음으로 이동 > 범위 끝",
  "Menu Items.표시.다음으로 이동.시작 지점": "다음으로 이동 > 시작 지점",
  "Menu Items.표시.다음으로 이동.끝": "다음으로 이동 > 끝",
  "Menu Items.표시.이전.프레임": "이전 > 프레임",
  "Menu Items.표시.이전.편집": "이전 > 편집",
  "Menu Items.표시.이전.표시자": "이전 > 표시자",
  "Menu Items.표시.이전.키 프레임": "이전 > 키 프레임",
  "Menu Items.표시.다음.프레임": "다음 > 프레임",
  "Menu Items.표시.다음.편집": "다음 > 편집",
  "Menu Items.표시.다음.표시자": "다음 > 표시자",
  "Menu Items.표시.다음.키 프레임": "다음 > 키 프레임",
  "Menu Items.클립.스토리라인 생성": "스토리라인 생성",
  "Menu Items.클립.클립 동기화…": "클립 동기화…",
  "Menu Items.클립.새로운 상위 클립 참조": "새로운 상위 클립 참조",
  "Menu Items.클립.클립 열기": "클립 열기",
  "Menu Items.클립.오디션.열기": "오디션 > 열기",
  "Menu Items.클립.오디션.미리보기": "오디션 > 미리보기",
  "Menu Items.클립.오디션.생성": "오디션 > 생성",
  "Menu Items.클립.오디션.오디션으로 복제": "오디션 > 오디션으로 복제",
  "Menu Items.클립.오디션.원본에서 복제": "오디션 > 원본에서 복제",
  "Menu Items.클립.오디션.다음 선택": "오디션 > 다음 선택",
  "Menu Items.클립.오디션.이전 선택": "오디션 > 이전 선택",
  "Menu Items.클립.오디션.오디션 완성": "오디션 > 오디션 완성",
  "Menu Items.클립.오디션.대치 및 오디션에 추가": "오디션 > 대치 및 오디션에 추가",
  "Menu Items.클립.오디션.오디션에 추가": "오디션 > 오디션에 추가",
  "Menu Items.클립.비디오 애니메이션 보기": "비디오 애니메이션 보기",
  "Menu Items.클립.오디오 애니메이션 보기": "오디오 애니메이션 보기",
  "Menu Items.클립.솔로 애니메이션": "솔로 애니메이션",
  "Menu Items.클립.추적 편집기 보기": "추적 편집기 보기",
  "Menu Items.클립.시네마틱 편집기 보기": "시네마틱 편집기 보기",
  "Menu Items.클립.오디오 확장": "오디오 확장",
  "Menu Items.클립.오디오 구성요소 확장": "오디오 구성요소 확장",
  "Menu Items.클립.오디오 분리": "오디오 분리",
  "Menu Items.클립.분리 클립 항목": "분리 클립 항목",
  "Menu Items.클립.비활성화": "비활성화",
  "Menu Items.클립.솔로": "솔로",
  "Menu Items.클립.솔로된 클립에 추가": "솔로된 클립에 추가",
  "Menu Items.수정.분석 및 수정…": "분석 및 수정…",
  "Menu Items.수정.콘텐츠 생성 날짜와 시간 조절…": "콘텐츠 생성 날짜와 시간 조절…",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.Clip Date/Time": "사용자 설정 이름 적용 > Clip Date/Time",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.Custom Name with Counter": "사용자 설정 이름 적용 > Custom Name with Counter",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.Original Name from Camera": "사용자 설정 이름 적용 > Original Name from Camera",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.Scene/Shot/Take/Angle": "사용자 설정 이름 적용 > Scene/Shot/Take/Angle",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.편집…": "사용자 설정 이름 적용 > 편집…",
  "Menu Items.수정.사용자 설정 이름 적용.신규…": "사용자 설정 이름 적용 > 신규…",
  "Menu Items.수정.오디오 역할 지정하기.역할 편집…": "오디오 역할 지정하기 > 역할 편집…",
  "Menu Items.수정.비디오 역할 지정하기.역할 편집…": "비디오 역할 지정하기 > 역할 편집…",
  "Menu Items.수정.캡션 역할 지정하기.역할 편집…": "캡션 역할 지정하기 > 역할 편집…",
  "Menu Items.수정.역할 편집…": "역할 편집…",
  "Menu Items.수정.밸런스 색상": "밸런스 색상",
  "Menu Items.수정.색상 일치…": "색상 일치…",
  "Menu Items.수정.스마트 일치": "스마트 일치",
  "Menu Items.수정.오디오 음질 향상": "오디오 음질 향상",
  "Menu Items.수정.오디오 일치…": "오디오 일치…",
  "Menu Items.수정.음량 조절.올림(+1dB)": "음량 조절 > 올림(+1dB)",
  "Menu Items.수정.음량 조절.내림(-1dB)": "음량 조절 > 내림(-1dB)",
  "Menu Items.수정.음량 조절.무음(-∞)": "음량 조절 > 무음(-∞)",
  "Menu Items.수정.음량 조절.재설정(0dB)": "음량 조절 > 재설정(0dB)",
  "Menu Items.수정.음량 조절.절대치…": "음량 조절 > 절대치…",
  "Menu Items.수정.음량 조절.상대적…": "음량 조절 > 상대적…",
  "Menu Items.수정.오디오 페이드 조절.크로스페이드": "오디오 페이드 조절 > 크로스페이드",
  "Menu Items.수정.오디오 페이드 조절.페이드 적용": "오디오 페이드 조절 > 페이드 적용",
  "Menu Items.수정.오디오 페이드 조절.페이드 제거": "오디오 페이드 조절 > 페이드 제거",
  "Menu Items.수정.오디오 페이드 조절.페이드 인": "오디오 페이드 조절 > 페이드 인",
  "Menu Items.수정.오디오 페이드 조절.페이드 아웃": "오디오 페이드 조절 > 페이드 아웃",
  "Menu Items.수정.애니메이션 편집기에서 선택된 효과에 키 프레임 추가": "애니메이션 편집기에서 선택된 효과에 키 프레임 추가",
  "Menu Items.수정.실행 시간 변경…": "실행 시간 변경…",
  "Menu Items.수정.리타임.느리게.50%": "리타임 > 느리게 > 50%",
  "Menu Items.수정.리타임.느리게.25%": "리타임 > 느리게 > 25%",
  "Menu Items.수정.리타임.느리게.10%": "리타임 > 느리게 > 10%",
  "Menu Items.수정.리타임.빠르게.2x": "리타임 > 빠르게 > 2x",
  "Menu Items.수정.리타임.빠르게.4x": "리타임 > 빠르게 > 4x",
  "Menu Items.수정.리타임.빠르게.8x": "리타임 > 빠르게 > 8x",
  "Menu Items.수정.리타임.빠르게.20x": "리타임 > 빠르게 > 20x",
  "Menu Items.수정.리타임.일반(100%)": "리타임 > 일반(100%)",
  "Menu Items.수정.리타임.유지": "리타임 > 유지",
  "Menu Items.수정.리타임.블레이드 속도": "리타임 > 블레이드 속도",
  "Menu Items.수정.리타임.사용자 설정 속도...": "리타임 > 사용자 설정 속도...",
  "Menu Items.수정.리타임.클립 반전": "리타임 > 클립 반전",
  "Menu Items.수정.리타임.속도 재설정 ": "리타임 > 속도 재설정 ",
  "Menu Items.수정.리타임.자동 속도": "리타임 > 자동 속도",
  "Menu Items.수정.리타임.속도 상승.0%에서 종료": "리타임 > 속도 상승 > 0%에서 종료",
  "Menu Items.수정.리타임.속도 상승.0%에서 시작": "리타임 > 속도 상승 > 0%에서 시작",
  "Menu Items.수정.리타임.인스턴트 리플레이.100%": "리타임 > 인스턴트 리플레이 > 100%",
  "Menu Items.수정.리타임.인스턴트 리플레이.50%": "리타임 > 인스턴트 리플레이 > 50%",
  "Menu Items.수정.리타임.인스턴트 리플레이.25%": "리타임 > 인스턴트 리플레이 > 25%",
  "Menu Items.수정.리타임.인스턴트 리플레이.10%": "리타임 > 인스턴트 리플레이 > 10%",
  "Menu Items.수정.리타임.되감기.1x": "리타임 > 되감기 > 1x",
  "Menu Items.수정.리타임.되감기.2배": "리타임 > 되감기 > 2배",
  "Menu Items.수정.리타임.되감기.4배": "리타임 > 되감기 > 4배",
  "Menu Items.수정.리타임.표시자에서 점프 컷.3프레임": "리타임 > 표시자에서 점프 컷 > 3프레임",
  "Menu Items.수정.리타임.표시자에서 점프 컷.5프레임": "리타임 > 표시자에서 점프 컷 > 5프레임",
  "Menu Items.수정.리타임.표시자에서 점프 컷.10프레임": "리타임 > 표시자에서 점프 컷 > 10프레임",
  "Menu Items.수정.리타임.표시자에서 점프 컷.20프레임": "리타임 > 표시자에서 점프 컷 > 20프레임",
  "Menu Items.수정.리타임.표시자에서 점프 컷.30프레임": "리타임 > 표시자에서 점프 컷 > 30프레임",
  "Menu Items.수정.리타임.비디오 품질.일반": "리타임 > 비디오 품질 > 일반",
  "Menu Items.수정.리타임.비디오 품질.프레임 혼합": "리타임 > 비디오 품질 > 프레임 혼합",
  "Menu Items.수정.리타임.비디오 품질.광학 흐름": "리타임 > 비디오 품질 > 광학 흐름",
  "Menu Items.수정.리타임.피치 유지": "리타임 > 피치 유지",
  "Menu Items.수정.리타임.속도 트랜지션": "리타임 > 속도 트랜지션",
  "Menu Items.수정.리타임.리타임 편집기 보기": "리타임 > 리타임 편집기 보기",
  "Menu Items.수정.모두 렌더링": "모두 렌더링",
  "Menu Items.수정.선택 부분 렌더링": "선택 부분 렌더링",
  "Menu Items.보기.재생.재생": "재생 > 재생",
  "Menu Items.보기.재생.선택 부분 재생": "재생 > 선택 부분 재생",
  "Menu Items.보기.재생.주변 재생": "재생 > 주변 재생",
  "Menu Items.보기.재생.시작 지점부터 재생": "재생 > 시작 지점부터 재생",
  "Menu Items.보기.재생.끝까지 재생": "재생 > 끝까지 재생",
  "Menu Items.보기.재생.전체 화면 재생": "재생 > 전체 화면 재생",
  "Menu Items.보기.재생.반복 재생": "재생 > 반복 재생",
  "Menu Items.보기.보관함 이벤트 정렬 기준.날짜": "보관함 이벤트 정렬 기준 > 날짜",
  "Menu Items.보기.보관함 이벤트 정렬 기준.이름": "보관함 이벤트 정렬 기준 > 이름",
  "Menu Items.보기.보관함 이벤트 정렬 기준.오름차순": "보관함 이벤트 정렬 기준 > 오름차순",
  "Menu Items.보기.보관함 이벤트 정렬 기준.내림차순": "보관함 이벤트 정렬 기준 > 내림차순",
  "Menu Items.보기.브라우저.필름스트립/리스트 보기 토글": "브라우저 > 필름스트립/리스트 보기 토글",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.없음": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 없음",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.콘텐츠 생성일": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 콘텐츠 생성일",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.데이터를 가져옴": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 데이터를 가져옴",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.릴": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 릴",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.장면": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 장면",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.실행 시간": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 실행 시간",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.파일 유형": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 파일 유형",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.역할": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 역할",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.카메라 이름": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 카메라 이름",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.카메라 앵글": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 카메라 앵글",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.오름차순": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 오름차순",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 클립 그룹화.내림차순": "브라우저 > 다음으로 클립 그룹화 > 내림차순",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.콘텐츠 생성일": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 콘텐츠 생성일",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.이름": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 이름",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.테이크": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 테이크",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.실행 시간": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 실행 시간",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.오름차순": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 오름차순",
  "Menu Items.보기.브라우저.다음으로 정렬.내림차순": "브라우저 > 다음으로 정렬 > 내림차순",
  "Menu Items.보기.브라우저.클립 이름 크기.작게": "브라우저 > 클립 이름 크기 > 작게",
  "Menu Items.보기.브라우저.클립 이름 크기.중간": "브라우저 > 클립 이름 크기 > 중간",
  "Menu Items.보기.브라우저.클립 이름 크기.크게": "브라우저 > 클립 이름 크기 > 크게",
  "Menu Items.보기.브라우저.클립 이름": "브라우저 > 클립 이름",
  "Menu Items.보기.브라우저.파형": "브라우저 > 파형",
  "Menu Items.보기.브라우저.표시된 범위": "브라우저 > 표시된 범위",
  "Menu Items.보기.브라우저.사용한 미디어 범위": "브라우저 > 사용한 미디어 범위",
  "Menu Items.보기.브라우저.스키머 정보": "브라우저 > 스키머 정보",
  "Menu Items.보기.브라우저.연속 재생": "브라우저 > 연속 재생",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.앵글": "뷰어에서 보기 > 앵글",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.360°": "뷰어에서 보기 > 360°",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.비디오 범위": "뷰어에서 보기 > 비디오 범위",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.두 필드 모두": "뷰어에서 보기 > 두 필드 모두",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.타이틀/동작 안전 영역": "뷰어에서 보기 > 타이틀/동작 안전 영역",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.사용자 설정 오버레이 보기": "뷰어에서 보기 > 사용자 설정 오버레이 보기",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.사용자 설정 오버레이 선택.사용자 설정 오버레이 추가…": "뷰어에서 보기 > 사용자 설정 오버레이 선택 > 사용자 설정 오버레이 추가…",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.색상 채널.모두": "뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 모두",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.색상 채널.알파": "뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 알파",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.색상 채널.빨간색": "뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 빨간색",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.색상 채널.초록색": "뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 초록색",
  "Menu Items.보기.뷰어에서 보기.색상 채널.파란색": "뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 파란색",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.앵글": "이벤트 뷰어에서 보기 > 앵글",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.360°": "이벤트 뷰어에서 보기 > 360°",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.비디오 범위": "이벤트 뷰어에서 보기 > 비디오 범위",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.두 필드 모두": "이벤트 뷰어에서 보기 > 두 필드 모두",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.타이틀/동작 안전 영역": "이벤트 뷰어에서 보기 > 타이틀/동작 안전 영역",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.사용자 설정 오버레이 보기": "이벤트 뷰어에서 보기 > 사용자 설정 오버레이 보기",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.사용자 설정 오버레이 선택": "이벤트 뷰어에서 보기 > 사용자 설정 오버레이 선택",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.색상 채널.모두": "이벤트 뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 모두",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.색상 채널.알파": "이벤트 뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 알파",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.색상 채널.빨간색": "이벤트 뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 빨간색",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.색상 채널.초록색": "이벤트 뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 초록색",
  "Menu Items.보기.이벤트 뷰어에서 보기.색상 채널.파란색": "이벤트 뷰어에서 보기 > 색상 채널 > 파란색",
  "Menu Items.보기.인스펙터 높이 토글": "인스펙터 높이 토글",
  "Menu Items.보기.중복 범위 보기": "중복 범위 보기",
  "Menu Items.보기.타임라인 인덱스.클립": "타임라인 인덱스 > 클립",
  "Menu Items.보기.타임라인 인덱스.태그": "타임라인 인덱스 > 태그",
  "Menu Items.보기.타임라인 인덱스.역할": "타임라인 인덱스 > 역할",
  "Menu Items.보기.타임라인 인덱스.캡션": "타임라인 인덱스 > 캡션",
  "Menu Items.보기.오디오 레인 보기": "오디오 레인 보기",
  "Menu Items.보기.하위 역할 축소": "하위 역할 축소",
  "Menu Items.보기.타임라인 기록 뒤로": "타임라인 기록 뒤로",
  "Menu Items.보기.타임라인 기록 앞으로": "타임라인 기록 앞으로",
  "Menu Items.보기.정밀 편집기 보기": "정밀 편집기 보기",
  "Menu Items.보기.확대": "확대",
  "Menu Items.보기.축소": "축소",
  "Menu Items.보기.크기에 맞게 확대/축소": "크기에 맞게 확대/축소",
  "Menu Items.보기.샘플에 맞게 확대/축소": "샘플에 맞게 확대/축소",
  "Menu Items.보기.스키밍": "스키밍",
  "Menu Items.보기.클립 스키밍": "클립 스키밍",
  "Menu Items.보기.오디오 스키밍": "오디오 스키밍",
  "Menu Items.보기.스내핑": "스내핑",
  "Menu Items.보기.전체 화면 시작": "전체 화면 시작",
  "Menu Items.윈도우.최소화": "최소화",
  "Menu Items.윈도우.모두 최소화": "모두 최소화",
  "Menu Items.윈도우.확대/축소": "확대/축소",
  "Menu Items.윈도우.모두 확대/축소": "모두 확대/축소",
  "Menu Items.윈도우.화면 왼쪽으로 윈도우 이동": "화면 왼쪽으로 윈도우 이동",
  "Menu Items.윈도우.화면 오른쪽으로 윈도우 이동": "화면 오른쪽으로 윈도우 이동",
  "Menu Items.윈도우.배치된 윈도우 대치": "배치된 윈도우 대치",
  "Menu Items.윈도우.이동.보관함": "이동 > 보관함",
  "Menu Items.윈도우.이동.사진, 비디오 및 오디오": "이동 > 사진, 비디오 및 오디오",
  "Menu Items.윈도우.이동.타이틀 및 생성기": "이동 > 타이틀 및 생성기",
  "Menu Items.윈도우.이동.뷰어": "이동 > 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.이동.이벤트 뷰어": "이동 > 이벤트 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.이동.비교 뷰어": "이동 > 비교 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.이동.타임라인": "이동 > 타임라인",
  "Menu Items.윈도우.이동.인스펙터": "이동 > 인스펙터",
  "Menu Items.윈도우.이동.색상 인스펙터": "이동 > 색상 인스펙터",
  "Menu Items.윈도우.이동.다음 탭": "이동 > 다음 탭",
  "Menu Items.윈도우.이동.이전 탭": "이동 > 이전 탭",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.사이드바": "작업공간에서 보기 > 사이드바",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.브라우저": "작업공간에서 보기 > 브라우저",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.이벤트 뷰어": "작업공간에서 보기 > 이벤트 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.비교 뷰어": "작업공간에서 보기 > 비교 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.인스펙터": "작업공간에서 보기 > 인스펙터",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.타임라인": "작업공간에서 보기 > 타임라인",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.타임라인 인덱스": "작업공간에서 보기 > 타임라인 인덱스",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.오디오 측정기": "작업공간에서 보기 > 오디오 측정기",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.효과": "작업공간에서 보기 > 효과",
  "Menu Items.윈도우.작업공간에서 보기.트랜지션": "작업공간에서 보기 > 트랜지션",
  "Menu Items.윈도우.보조 디스플레이에서 보기.브라우저": "보조 디스플레이에서 보기 > 브라우저",
  "Menu Items.윈도우.보조 디스플레이에서 보기.뷰어": "보조 디스플레이에서 보기 > 뷰어",
  "Menu Items.윈도우.보조 디스플레이에서 보기.타임라인": "보조 디스플레이에서 보기 > 타임라인",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.기본": "작업공간 > 기본",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.구성": "작업공간 > 구성",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.색상 및 효과": "작업공간 > 색상 및 효과",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.듀얼 디스플레이": "작업공간 > 듀얼 디스플레이",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.작업공간 별도 저장…": "작업공간 > 작업공간 별도 저장…",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.작업공간 업데이트": "작업공간 > 작업공간 업데이트",
  "Menu Items.윈도우.작업공간.Finder에서 작업공간 폴더 열기": "작업공간 > Finder에서 작업공간 폴더 열기",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.ADD Audio Bridge": "확장 프로그램 > ADD Audio Bridge",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.CommandPost": "확장 프로그램 > CommandPost",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.Creator's Best Friend X": "확장 프로그램 > Creator's Best Friend X",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.DAW Bridge": "확장 프로그램 > DAW Bridge",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.Frame.io": "확장 프로그램 > Frame.io",
  "Menu Items.윈도우.확장 프로그램.Reading Is Fundamental!": "확장 프로그램 > Reading Is Fundamental!",
  "Menu Items.윈도우.보이스오버 녹음": "보이스오버 녹음",
  "Menu Items.윈도우.백그라운드 작업": "백그라운드 작업",
  "Menu Items.윈도우.프로젝트 속성": "프로젝트 속성",
  "Menu Items.윈도우.프로젝트 타임코드": "프로젝트 타임코드",
  "Menu Items.윈도우.소스 타임코드": "소스 타임코드",
  "Menu Items.윈도우.A/V 출력": "A/V 출력",
  "Menu Items.윈도우.VR 헤드셋으로 출력": "VR 헤드셋으로 출력",
  "Menu Items.윈도우.모두 앞으로 가져오기": "모두 앞으로 가져오기",
  "Menu Items.윈도우.차례대로 정렬": "차례대로 정렬",
  "Menu Items.윈도우.Final Cut Pro": "Final Cut Pro",
  "Menu Items.도움말.Final Cut Pro 도움말": "Final Cut Pro 도움말",
  "Menu Items.도움말.Final Cut Pro의 새로운 기능": "Final Cut Pro의 새로운 기능",
  "Menu Items.도움말.키보드 단축키": "키보드 단축키",
  "Menu Items.도움말.Logic 효과 참조": "Logic 효과 참조",
  "Menu Items.도움말.지원되는 카메라": "지원되는 카메라",
  "Menu Items.도움말.Final Cut Pro용 앱": "Final Cut Pro용 앱",
  "Menu Items.도움말.서비스 & 지원": "서비스 & 지원",
  "Menu Items.도움말.앱 진단 수집": "앱 진단 수집"
}